{
  "Dashboard": "儀錶盤",
  "Course": "課程",
  "Create": "新增",
  "List": "目錄",
  "Main": "主課程",
  "Supplement": "額外課程",
  "Markup": "補堂",
  "Reschedule": "修改安排",
  "Teachers": "教師",
  "Teacher": "教師",
  "Profiles": "個人資料",
  "Contact": "用戶",
  "Contacts": "聯絡資料",
  "Payments": "付款",
  "Attendance": "出席記錄",
  "Reports": "報表",
  "Attendances": "出席記錄",
  "Admin": "管理員",
  "Holiday Table": "假期表",
  "Branch Management": "分部管理",
  "System Management": "系統管理",
  "Templates Management": "表格管理",
  "Vouchers": "代用券",
  "Students": "學生",
  "Student": "學生",
  "Staffs": "職員",
  "Staff": "職員",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "Aug": "八月",
  "Sep": "九月",
  "Oct": "十月",
  "Nov": "十一月",
  "Dec": "十二月",
  "Registration": "註冊",
  "Applications": "應用",
  "Leaves Management": "缺席申請管理",
  "Claims Management": "開支申請管理",
  "Payrolls Management": "工資報表",
  "Users Management": "用戶管理",
  "Payrolls": "工資",
  "Profile": "用戶資料",
  "My Profile": "我的資料",
  "Settings": "用戶設定",
  "Logout": "登出",
  "Punch IN": "打卡上班",
  "Punch OUT": "打卡下班",
  "Leaves": "請假",
  "Claims": "報銷",
  "Total Students": "學生總數",
  "New Enrollment in 30 Days": "三十天內新註冊人數",
  "Withdraw in 30 Days": "三十天內退學人數",
  "Cash In Bag": "Cash In Bag",
  "Daily Expenses": "每日開支",
  "Daily Income": "每日收入",
  "Education Materials": "出售資源",
  "Waiting List": "等候人數",
  "GO HOME": "主 頁",
  "Task": "事項",
  "Task List": "事項清單",
  "Add todo": "增加事項",
  "Messenger": "信息",
  "System": "系統",
  "Management": "管理",
  "Classroom": "教室",
  "Reservation": "預留",
  "Rooms/Assets": "房間/設備",
  "Materials/Courses": "課程/材料",
  "Packages": "套裝",
  "List/Edit": "搜索/修改",
  "Product creation": "新增產品",
  "Step 1": "第1步",
  "Step 2": "第2步",
  "Step 3": "第3步",
  "Step 4": "第4步",
  "Step 5": "第5步",
  "Type": "類型",
  "Save Changes": "存儲更新",
  "Change photo": "更改照片",
  "Photo upload": "上載照片",
  "Upload": "上載",
  "User Name": "用戶",
  "Email": "電郵",
  "Phone": "電話",
  "Branch Code(s)": "分行編號",
  "Main Branch": "總部編號",
  "Homepage": "我的主頁",
  "Address": "地址",
  "Course Info": "課程清單",
  "Course Code": "課程編號",
  "Title": "課程",
  "Status": "情況",
  "Availability": "餘額",
  "Branch Code": "分行編號",
  "Start Date": "日期",
  "Course Start Date": "開始日期",
  "View Details": "詳細資料",
  "Actions": "處理",
  "Full": "已滿額",
  "Available": "仍有餘額",
  "Tasks": "事項",
  "User Group": "用戶組別",
  "User Role": "用戶角色",
  "Select file": "選擇檔案",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Punch In/Out": "打卡",
  "Current Time": "時間",
  "Hour": "時",
  "Minute": "分",
  "Second": "秒",
  "Select Claim type": "報銷類型",
  "Please Select": "請選擇",
  "Travel Expenses": "出行",
  "Medical Expenses": "醫療",
  "Other Expenses": "其他",
  "Office Expenses": "辦公室",
  "Stationery Expenses": "文具",
  "Entertainment Expenses": "娛樂",
  "Amount": "總數",
  "Welcome to work": "歡迎上班",
  "Goodbye": "再見",
  "Select product type": "選擇產品類型",
  "Add task": "加入事項",
  "Target Date": "目標日期",
  "Completed Tasks": "已完成事項",
  "Target date is required": "請輸入目標日期",
  "Please input task": "請輸入事項",
  "Message": "信息",
  "Close": "關閉",
  "Rollback Successful": "已還原",
  "Successful": "完成",
  "Password Reset": "重設密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Retype New Password": "重新輸入新密碼",
  "Reset": "重設",
  "Cancel": "取消",
  "Blank": "空白",
  "Password Set": "已重設",
  "Nothing are Set": "沒有更新",
  "**Fill the password please!": "**請填寫密碼!",
  "**Password length must be at least 4 characters": "**密碼長度必須至少為 4 字原",
  "Passwords did not match": "密碼不正確",
  "Target Due Date": "目標日期",
  "Completed by": "完成者",
  "created by": "提出者",
  "Type a message": "輸入信息",
  "Subject": "標題",
  "Course Type": "課程類型",
  "Course Title": "課程標題",
  "Course Description": "課程內容",
  "Course Remark": "備註",
  "Private Remark": "特別訊息",
  "Venue": "場地",
  "Time": "時間",
  "Course End Date": "結束日期",
  "Enrollment Start": "註冊開始",
  "Enrollment End": "註冊結束",
  "Course Master Code": "課程主碼",
  "Payment Method": "付款方法",
  "Price": "價錢",
  "Enroll": "報名",
  "Course Detail": "課程內容",
  "Edit": "修改",
  "Update": "更新",
  "Course Enrollment": "報名",
  "Select a Student": "選擇學生",
  "Week Day": "星期天",
  "Date": "日期",
  "Class Start Time": "上課時間",
  "Class End Time": "下課時間",
  "Check Voucher": "查看可使用優惠",
  "USE": "使用",
  "No available voucher at the moment": "暫時沒有可使用優惠",
  "Please select a student": "請選擇學生",
  "Please select at least one class": "請選擇課堂",
  "Create Invoice": "新增發票",
  "Expiry": "到期",
  "INVOICE": "發票",
  "GRAND TOTAL": "總 數",
  "INVOICE TO:": "客戶:",
  "Add Item": "增加項目",
  "CASH": "現金",
  "VISA": "信用卡",
  "EPS": "易辦事",
  "Confirm Invoice": "確認發票",
  "Product": "產品",
  "QTY": "數量",
  "Products": "產品",
  "Add": "增加",
  "Code": "編號",
  "Make up": "補堂",
  "Class Reschedule": "更改課堂時間",
  "DESCRIPTION": "說 明",
  "PRICE": "單價",
  "TOTAL": "共計",
  "VISA/MASTER": "信用卡",
  "PAYME": "PAYME",
  "FPS": "轉數快",
  "OCTOPUS": "八達通",
  "CHEQUE": "支票",
  "BANK TRANSFER": "銀行轉帳",
  "Print": "打印",
  "Action": "處理",
  "Show Class": "顯示課堂",
  "Class Schedule": "課堂時間表",
  "Add Waiting List": "加入等候名單",
  "Material": "產品/物料",
  "Service": "服務",
  "Weekday": "星期天",
  "MON": "一",
  "TUE": "二",
  "WED": "三",
  "THU": "四",
  "FRI": "五",
  "SAT": "六",
  "SUN": "日",
  "Time Slot": "時段",
  "HOL": "假期",
  "Missing start time": "請輸入上課時間",
  "Missing end time": "請輸入下課時間",
  "Incorrect time range": "時段不正確",
  "Please pick week day(s)": "請選擇星期天",
  "Class#": "堂數#",
  "Add Class Schedule": "增加課堂時段",
  "Confirm Schedule": "確認時間表",
  ">>>>>>> OR >>>>>>": ">>>>>>>>>> 或 >>>>>>>>>",
  "Missing start date": "輸入開始日期",
  "Missing end date": "輸入結束日期",
  "Missing end date or number of classes": "輸入結束日期或總堂數",
  "Incorrect date range": "日期範圍不正確",
  "Please define class schedule": "請設定課堂時間表",
  "By Month": "按月",
  "By Attendance": "按出席",
  "Full Course": "全數",
  "Number of Classes ": "總堂數",
  "Save": "存 檔",
  "Overlapping Schedules": "時間表有重疊",
  "Class": "堂",
  "Add reminder to your ToDo list": "加入事項作為提示",
  "Select a Teacher": "選擇老師",
  "Select a Venue": "選擇場地",
  "Branch": "分校",
  "Select a Branch": "請選擇分校",
  "Prerequisite": "條件",
  "Min. students": "人數下限",
  "Max. students": "人數上限",
  "Year": "年份",
  "Recurring": "循環使用",
  "Charge Method": "收費方式",
  "By Class": "按堂",
  "Master code is required": "請輸入課程主碼",
  "Course code is required": "請輸入課程編號",
  "Course type is required": "請輸入課程類型",
  "Course title is required": "請輸入課程標題",
  "Course Description is required": "請輸入課程內容描述",
  "Please choose enrollment start date": "請選擇註冊開始日期",
  "Please choose enrollment end date": "請選擇註冊結束日期",
  "Please enter price": "請輸入價錢",
  "Please choose charge method": "請選擇收費方式",
  "Please enter min. student": "請輸入人數下限",
  "Please enter max. student": "請輸入人數上限",
  "Schedule OK": "沒有重叠",
  "Venue OK": "沒有重叠",
  "Check schedule of teacher : ": "檢查老師的時間表 : ",
  "Check availability of venue : ": "檢查場地安排 : ",
  "Task added": "已加入",
  "Venue conflicts": "場地有重疊",
  "New Course Created": "新課程已建立",
  "Master code is a new one": "新的主碼",
  "Master code used for": "主碼過去用過",
  "Course code is a new one": "課程代碼是新的",
  "Course code duplicated!": "課程代碼重複!",
  "time(s)": "次",
  "Operations": "日常操作",
  "Classes": "日程",
  "Start Time": "開始時間",
  "End Time": "結束時間",
  "Student Code": "學生編號",
  "Student Name": "學生姓名",
  "Description": "內容",
  "Change Teacher": "更改老師",
  "Apply": "採用",
  "Room Reservation": "預留房間",
  "Asset Reservation": "預留設備",
  "Managements": "管理",
  "Room Management": "房間管理",
  "Asset Management": "設備管理",
  " >>> OR >>>": " >>>>>> 或 >>>>>>",
  "Material Code": "(產品/物料)編號",
  "Material Name": "(產品/物料)名稱",
  "Stock Item": "庫存項目",
  "Can Use Voucher": "可以使用優惠券",
  "Service Code": "服務編號",
  "Service Name": "服務名稱",
  "Please enter service code": "請輸入服務編號",
  "Please enter service name": "請輸入服務名稱",
  "Please enter service description": "請輸入服務說明",
  "Please enter material code": "請輸入(產品/物料)編號",
  "Please enter material name": "請輸入(產品/物料)名稱",
  "Please enter material description": "請輸入(產品/物料)說明",
  "Parent Info": "家長聯絡",
  "Parent Mobile": "家長手機",
  "Selling Price": "售價",
  "Cost": "成本",
  "End Date": "結束日期",
  "Remark": "備註",
  "Submit": "提交",
  "Start From": "開始",
  "Up To": "至",
  "Select a leave type": "選擇休假類型",
  "Please select a leave type": "請選擇休假類型",
  "Class Code": "課堂編號",
  "Class Description": "說明",
  "Class Date": "日期",
  "Assets": "設備",
  "Rooms": "房間",
  "Please enter start date": "請輸入開始日期",
  "Please select AM/PM of start date": "請輸入開始日期時段",
  "Please enter last date": "請輸入結束日期",
  "Please select AM/PM of last date": "請輸入結束日期時段",
  "Annual Leave": "年假",
  "Compensation Leave": "補償假",
  "Maternity Leave": "產假",
  "No Pay Leave": "無薪假",
  "Paternity Leave": "陪產假",
  "Sick Leave": "病假",
  "Please select leave type": "請選擇休假類型",
  "Affected time slots": "受影響的課堂",
  "AM": "上午",
  "PM": "下午",
  "Name": "名稱",
  "AMOUNT": "金額",
  "TYPE": "類型",
  "Remarks": "備註",
  "Upload file(s)": "上傳照片文件",
  "Upload file": "上傳照片文件",
  "Please add claim item": "請輸入項目",
  "Mobile": "手機",
  "School": "學校",
  "First Day of Class Schedule": "第一堂日期",
  "Last Day of Class Schedule": "最後一堂日期",
  "Material/Service": "產品/物料",
  "Material/Service Code": "(產品/物料)編號",
  "Material/Service Name": "(產品/物料)名稱",
  "Yes": "是",
  "No": "不是",
  "Material/Service code duplicated!": "(產品/物料)編號重複!",
  "Please enter Material/Service code": "請輸入(產品/物料)編號",
  "Please enter Material/Service name": "請輸入(產品/物料)名稱",
  "Please enter Material/Service description": "請輸入(產品/物料)說明",
  "New Material/Service Created": "新(產品/物料)已建立",
  "Product Search and Edit": "Product Search and Edit",
  "Use Voucher": "使用代用券",
  "Qty": "數量",
  "Total": "共計",
  "Product Search/Edit": "產品搜索/編輯",
  "Material/Service Updated": "(產品/物料)已更新",
  "Emergency Contact": "緊急聯繫人",
  "Emergency Contact No": "緊急聯繫人手機",
  "File(s)": "檔案",
  "Reference": "參考",
  "Apply Date": "申請日期",
  "Approver": "審批人",
  "Reject Reason": "拒絕原因",
  "Total Days": "總日數",
  "Please select claim type": "報銷類型",
  "Please enter amount": "請輸入金額",
  "Others": "其他",
  "Enrollment End Date": "註冊結束日期",
  "Press Confirm to delete this Material/Service": "按 [確認] 刪除此(產品/物料)",
  "Confirm": "確認",
  "Press Confirm to delete this Course": "按 [確認] 刪除此課程",
  "Material/Service Deleted": "(產品/物料)已刪除",
  "Course Updated": "課程資料已更新",
  "Course Deleted": "課程已刪除",
  "Registration Date": "註冊日期",
  "District": "地區",
  "Students Registration": "學生註冊",
  "Gender": "性別",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Name (Eng)": "英文姓名",
  "Name (Chi)": "中文姓名",
  "Date of Birth)": "出生日期",
  "Emergency Contact Mobile": "緊急聯繫人手機",
  "Current level": "現時水平",
  "** System Generate **": "** 系統自動產生 **",
  "Level": "水平",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "User Manager": "用戶管理",
  "User Code": "用戶代碼",
  "Login ID": "登錄帳號",
  "Last Login": "上次登入",
  "Create Date": "開戶日期",
  "Applicant": "申請人",
  "Total Amount": "共計",
  "Approve": "批准",
  "Reject": "拒絕",
  "Reject reason": "拒絕原因",
  "Please provide reject reason": "請輸入拒絕原因",
  "Reject reason or Remarks": "拒絕原因或備註",
  "Approver Remarks": "審批人備註",
  "Master Tables": "系統參數表",
  "Affected Classes": "受影響的課堂",
  "Please select gender": "請選擇性別",
  "Please enter name": "請輸入姓名",
  "Please provide at least one contact method": "請提供至少一種聯繫方式",
  "Add New User": "新增用戶",
  "Login Id": "登錄帳戶",
  "Billing Info": "收款記錄",
  "Invoice No.": "發票號碼",
  "Discount": "折扣",
  "Class Info": "課堂資料",
  "Class Status": "課堂狀態",
  "Attend Status": "出席狀態",
  "Absents": "缺席",
  "Course time": "課堂時間",
  "Absent Date": "缺席日期",
  "Assign To User": "轉至其他用戶",
  "User": "用戶",
  "Assign": "轉至",
  "Additional Roles": "附加角色",
  "Product Manager": "產品管理員",
  "Leaves Approver": "缺席申請審批",
  "Claims Approver": "報銷申請審批",
  "Password": "密碼",
  "Login ID already exists!": "帳號重複!",
  "Comission": "佣金",
  "Employed Date": "就職日期",
  "Employment Type": "僱傭類型",
  "Monthly Salary": "月入薪金",
  "MPF Employee": "僱員 MPF",
  "MPF Employer": "僱主 MPF",
  "Please provide Login ID": "請提供登錄帳戶",
  "Please provide login password": "請提供登錄密碼",
  "Please provide user name": "請提供用戶名稱",
  "Please provide email address": "請提供電子郵件地址",
  "Invalid email address": "錯誤的電子郵件地址",
  "Please provide contact number": "請提供聯繫電話",
  "Please choose branch code": "請選擇分行代碼",
  "Please select user role": "請選擇用戶角色",
  "Validity": "有效",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Quota": "配額",
  "Add New Voucher": "新增代用券",
  "Start": "開始",
  "End": "完結",
  "Voucher Code": "代用券碼",
  "Voucher": "代用券",
  "Credit": "信用",
  "Old Price": "舊價格",
  "Special Price": "特價",
  "Voucher code already exists!": "代用券碼重複!",
  "Please provide Voucher code": "請輸入代用券碼",
  "Query": "查詢",
  "BranchCode": "分行編號",
  "Student(s)": "學生",
  "Change Schedule": "更改時間表",
  "Pending": "待辦",
  "Approved": "批准",
  "Rejected": "被拒絕",
  "Form": "表格",
  "History": "過去記錄",
  "Cancelled": "取消",
  "Card": "學生證",
  "Assistant(s)": "助手",
  "PAID": "付款",
  "Invoices": "發票",
  "Completed": "完成",
  "Void": "取消",
  "Invoice No": "發票號碼",
  "Invoice Date": "發票日期",
  "Received By": "接收人",
  "Received Date": "日期",
  "REPRINT": "重印",
  "Payment": "付款",
  "Receipt": "收據",
  "Invoice": "發票",
  "Void invoice": "取消發票",
  "Reason": "原因",
  "Please select payment method": "請選擇付款方式",
  "Please provide reason": "請提供原因",
  "Voucher Name": "代用券名稱",
  "Voucher Type": "代用券種類",
  "Rules": "觸發條件",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Voucher": "刪除代用券",
  " and it's rule(s)": " 及其觸發條件",
  "Voucher Rules": "觸發條件",
  "Order count": "按訂購計算",
  "Count by course": "按課程訂購計算",
  "Count by week": "按星期訂購計算",
  "Count by month": "按月訂購計算",
  "New Member Only": "只限新會員",
  "Master Code": "主碼",
  "Product Code": "產品編號",
  "Total Class": "總訂購堂數",
  "Total Course": "總訂購總課程",
  "Class per Week": "每周訂購堂數",
  "Class per Month": "每月訂購堂數",
  "By Course Code": "課程條件",
  "By Master Code": "主碼條件",
  "By Product Code": "產品條件",
  "Please provide Voucher Name": "請提供代用券名稱",
  "Please select Voucher Type": "請提供代用券種類",
  "Please enter qty": "請輸入數量",
  "Please enter amount or discount": "請輸入金額或折扣",
  "Please enter validity": "請輸入有效數量",
  "Please enter quota": "請輸入配額",
  "Please choose start date": "請輸入開始日期",
  "Please choose end date": "請輸入結束日期",
  "Please provide rule description": "請提供條件說明",
  "Please provide Order count": "請提供訂購計算",
  "Please provide Count by course": "請提供課程訂購計算",
  "Please provide Count by week": "請提供星期訂購計算",
  "Please provide Count by month": "請提供每月訂購計算",
  "Please choose for new member or not": "請選擇是否新訂購條件",
  "Please provide Course Code": "請提供課程編號",
  "Please provide Master Code": "請提供主碼",
  "Please provide Product Code": "請提供產品編號",
  "Rate": "評分",
  "Report": "報告",
  "Get Report": "產生報告",
  "Coupon": "優惠",
  "Avaliable class(es) for transfer": "可供轉移的課堂",
  "Approver (Leaves)": "缺席申請審批者",
  "Approver (Claims)": "報銷申請審批者",
  "Select Approver": "請選擇審批者",
  "Delete User": "刪除用戶",
  "Change teacher": "更換老師",
  "Transfer Class": "轉移課堂",
  "Please select new class": "請選擇課堂",
  "Payrolls Report": "薪資報告",
  "ID": "序號",
  "EN": "英文",
  "HK": "繁體",
  "CN": "簡體",
  "Add New Type": "新增類型",
  "English": "英文",
  "Traditional Chinese": "繁體中文",
  "Simplified Chinese": "簡體中文",
  "Holidays Tables": "假期表",
  "Description EN": "英文描述",
  "Description CH": "中文描述",
  "Add New": "新增",
  "New students by month": "每月新生",
  "New Students": "新生登記情況",
  "Number of students": "學生人數",
  "Income Summary": "收入概要",
  "Income by payment method": "支付方式",
  "Expenses": "開支",
  "Ratio of spending": "開支比率",
  "Entertainment": "娛樂",
  "Transportation": "交通費",
  "Schedule": "日程",
  "Please select teacher": "請選擇老師",
  "ACTION": "執行",
  "CODE": "編號",
  "NAME": "名稱",
  "BRANCH CODE": "分行代碼",
  "Add New Venue": "新增場地",
  "Venue Code": "場地代碼",
  "Venue Name": "場地名稱",
  "Please provide English Name": "請提供英文名稱",
  "Please provide Chinese Name": "請提供中文名稱",
  "Please provide venue code": "請提供場地代碼",
  "Please provide venue name": "請提供場地名稱",
  "Please select branch code": "請選擇分行",
  "Please provide date": "請提供日期",
  "Leaves Type": "缺席類型",
  "Claims Type": "開支類型",
  "Venues": "場地",
  "My Schedule": "我的日程表",
  "Resources": "資源",
  "Never Expired": "永不過期",
  "Schedules": "日程",
  "All Branches": "所有分行",
  "Course code": "課程代碼",
  "Change Scheduled Date": "更改預定日期",
  "Please provide new class date": "請提供新的上課日期",
  "Class Detail": "課堂",
  "Sales Invoice": "銷售發票",
  "Transfer Student(s) from (A) to (B)": "轉移學生到(B)",
  "RESET": "重置",
  "Transfer Student(s) from (B) to (A)": "轉移學生到(A)",
  "Schedules (Cal)": "日程 (日曆)",
  "Schedules (List)": "日程 (列表)",
  "Days before": "到期前日數",
  "Stock Qty": "庫存數量",
  "Quantity": "Quantity",
  "ALIPAY": "支付寶",
  "day": "日"
}
